想比人摸下頭，攬下，挨住

我咁諗係味好撚毒啊

絲打pm (靚女優先）

pm

下世做隻貓

咁講野架

咁阿 做隻狗都得

唉算，好頹，頹到唔知點。成日個人都好唔開心好負。

掛住個ex?

唔關事，對條臭雞己經冇咩感覺。到頭來發覺自己其實只係唔甘心

近排好多野一次過湧埋尼有D接受唔到。

女死女還在阿巴打

睇透咗有味有冇味冇囉，唉，感情野就是但由佢啦。反正又唔係溝唔到女，慢慢尼都唔遲。有好多野都比兒女私情重要。

咁你又開po叫春

咁end topic 唔好意思。其實我只係想搵人傾下訴咁，因為都幾大壓力咁。sorry bro

上連登咁認真既咩 講下笑姐
講黎聽下

上一份工既同事比人拉左好似打唔甩。唔知點算，Sem 2學費又唔知交唔交得齊。屋企得我老母同阿妹，然後同佢地關係又唔好成日喊交，好多野都要自己搞掂，連曬錢買盒口罩都唔敢。一到夜晚就會諗點解自己咁撚廢，咁撚冇用。

同事既事 我都幫唔到d咩 只能祝佢平安 學費個到你有無申請學生資助 我依家讀書都係自己搞掂自己 口罩炒價就唔好買啦 本身仲夠唔夠用

申請唔到，老豆失蹤，報案又話唔夠資料。之後報唔成，起唔到案。然後證明唔到老豆失蹤。同學資處果邊傾過，但好多野都唔齊，屋企老母搵得6000-8000連綜援都申請唔到

再咁落去最差既情況一係我冇PT返先一係我老母冇野返

老豆去左滾定真係唔見左人 你挨下學資處個邊叫佢地幫下你啦 你媽有無搞離婚

包二奶包到差卡數80幾萬，我老母又死都唔肯搞離婚

咁妹妹呢幾大

點解會唔肯離婚 單方面離一係

中五，有返pt。暫時自己搞掂自己。

唔知佢，講咗好撚多次。都係唔肯搞。